［認真］老老實實高進招變3仔係咪就係特異功能

賭神1可見高進變3唔係千術換牌，而係變牌，但一樣係兩牌對調，只不過係透過意念集中，唔係衫袖 。仲提過呢招係最高境界，因為3仔係最細，要集中精神變一隻最廢既牌。
刀仔問點變，朱古力答師公話變就變，同賭聖一樣有師公輩既特異功能人物。

假設係咁，賭神同賭聖單挑，賭神精通全部賭術出千加變3，賭聖用特異功能（可能變唔到3仔），咁邊個贏？

00後無睇過賭神？

係啲人膠都廢事派比你